【突發】各區開始多人

全城悼念周同學

日期：11月8日 ( 五 )
時間：20 : 00 準時默哀

新界
科大賽馬會大堂
將軍澳案發地點
2030荃灣海旁(2000先到連儂牆默哀
沙田新城市廣場
屯門文娛廣場
藍田啟田連儂牆
上水大會堂空地
馬鞍山新港城
大埔超級城C區
東薈城噴水池
元朗大馬路
葵廣門口
天秀路公園
青衣城一期

九龍
尖沙咀海旁
旺角豉油街行人隧道旁
土瓜灣牛棚藝術村8號
黃埔A出口站外
大角咀街市對出半圓空地
鑽石山荷里活商場
觀塘海濱
美孚橋底

港島
中環碼頭四至五號
西灣河連儂牆
香港仔海旁
杏花村地鐵站鐘樓
西營盤C出口
銅鑼灣東角道
*太古城人鏈（已取消）

*各位手足請自行攜帶準備花、蠟燭、黑絲帶
切勿燒衣或上香

18:50 updated

❗️❗️麻煩大家盡量去list上面就近地方,張list已經好長,盡量唔會再加,傳既時候麻煩請到channel傳時間最updated個個list❗️❗️

推

大陸人開始慶祝了

大家出黎未

咪理班支那賤畜
等支爆
佢地鎖國食草啦

出黎啦

你點cap的

百度貼吧